李兆富(利世民) (9) 香港經濟信心危機，港府與中央已無力拯救； 「港版國安法」中共進退失據； 楊潔

香港

李兆富(利世民) (9)：(中文字幕)
香港經濟信心危機，港府與中央已無力拯救；
「港版國安法」中共進退失據；
楊潔篪美國談判效果不大；
對港施高壓政策損失巨大
｜2020年6月17日 | 珍言真語 梁珍
Jun 17, 2020

珍言真語 // 大紀元
81.4K subscribers

💎立即支持訂閱：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

李兆富 財經專欄作家李兆富（筆名利世民），前蘋果社群資訊網行政總裁。

訪談要點：
一、香港經濟信心危機，港府與中央已無力拯救 01:02
二、「港版國安法」虎頭蛇尾，中共進退失據 03:06
三、北京連番失策，楊潔篪美國談判效果不大 04:58
四、中共不懂尊重，對港施高壓政策損失巨大 07:20
五、吹噓抗疫成果弄巧反拙，與台灣形成鮮明對比 15:22
六、外幣可被凍結，現金或黃金是安心選擇 17:18

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

訪問日期：2020年6月16日
記者：梁珍
攝影：Jack
製作人：LN

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com